陶君行：李卓人是工會領䄂，他為工人利益支持港珠澳無可厚非！

尾段
陶君行：李卓人當年支持的修改議事規則是指將主席驅逐行為不檢的議員的權力擴展到各事務委員會，試問事務委員會中又有幾何出現抗爭？李卓人此舉動對抗爭運動影響不大，況且人哥已就此事道歉。

而李卓人支持港珠澳大橋亦無可厚非，因為李卓人是工會領䄂是工會出身，在港珠澳議題中需為工人利益發聲，地盤工友都要開工，況且大家都無人估到港珠澳搞到今時今日咁，不要忘記還有公民黨民主黨也是支持港珠澳的，只是我們社民連當時是反對，咁又唔見你地叫人投俾我地？

食屎啦

只是我們社民連當時是反對，咁又唔見你地叫人投俾我地？

因為當時嘅社民連係激進派，今時今日嘅社民連係冇著西裝嘅販民咋

起呢條橋死咗幾多工人？

嗰時係教主做大佬
仲係激進派

好肉酸

成萬億填海，唔係工人冇工開，睇黎李卓人選到都會支持

咁計法選工聯會都得啦

工會出身咪叫工會班人投佢囉 做乜要其他人都投佢 佢班小眾工人要利益就犧牲大部份人 而家又要大部份人投佢等佢可以攞十萬一個月 呢啲係乜道理

建制係共狗，所以舐共無可厚非？

咁就咪撚同市民反高鐵同港珠澳啦 撚樣
仲話守住庫房

為工人利益點解唔搞大罷工爭取標準工時,同最低工資啊！